大家覺得麥當勞變左中信資本金拱門之後整體好左定衰左

之前都係垃圾，點比較？

食老本無新意,
每年不停loop舊包,
黎緊又係將軍漢堡

自從有支付寶同微訊支付之後買m記平咗好撚多

長出Shark Shark

支持Shake Shake 薯條成為menu固定

好咗，見到其他連燈仔一邊屌一邊狗衝優惠就知越做越好

收購後頭果 3 年唔會有問題, 合約條款講咗唔變得, 2020 年開始就唔知喇

優惠多左， 品質差左，不停推支付寶/微信支付，每間鋪的路宿者越黎越多但無人理